[集思廣益] 性誔交換禮物買咩好?

如題

綠帽

吉穿咗嘅套

咩年紀，要正常定 on9

情趣朱古力

廿幾歲, 女仔..
正常啦梗係, on9俾人屌..

budget ? 事鳩旦擺設 or on 9 玩具

仲要買5份, 每份100蚊內.
送過呢D, 又係俾人屌..

on9

$100銀紙啦點都比人屌

手工製作免費性交卷

銀紙仲衰，冇心思

送野比佢仲要屌你 送比佢托柒

100蚊買材料整手工囉